有無人記得我天叔叔上腦

無

sad

鳩縮縮上腦

記得 成日開膠po同開台打lol果條友嘛

😘😘😘

好耐無見到呢個名

天叔叔上腦 我細絡仔就識啦